155cm妹子11年暴增Q罩杯！ 被酸假貨怒PO「高清透視圖」2球長輩驚人構造曝光

155公分的AV女優Hitomi（田中瞳）2007年以寫真女星身分出道，隔年改名轉戰AV界，2014年從原先的J罩杯增至O罩杯，再度引發討論，至今仍有不少聲浪質疑她的胸部是假的，日前她PO出「乳房透視照」驗明正身，近距離特寫完整呈現尺寸，讓人驚訝不已。

Hitomi出道以來飽受隆乳謠言困擾，日前她大動作澄清，特地去拍了一張胸部的X光照，照片中完整透視乳房內的組織，確定裡面沒有任何的填充品或是異物，且形狀渾圓飽滿，證實自己的胸部是100％的真品，更寫道：「這是我的胸部，像假的嗎？如果覺得是，那請你去看醫生，我已經懶得再解釋了。」

照片曝光後，不少網友大讚Hitomi作風坦蕩霸氣，引起一片正面好評，事實上，她2014年才宣布增長成O罩杯，最近有眼尖網友發現她的胸部疑似又長大了，目測介於P至Q罩杯之間，導致她的身材比例顯得相當怪異，這一切全是因為她罹患一種叫做巨乳症的疾病，胸部才會不斷長大。

呢d已經唔係波 係腫瘤

波大過頭

大過屎忽已經唔正常

平衡唔到

我指冇波d女個心理

呢個叫巨乳症，係病黎

冇波女通常都冇屎忽

係囉。。。

佢d av幾撚正

識貨

透視圖呢

10

圖Or老母？

9

Hitomi咁撚正都有hater

8

7

夾頭就黎夾曬全身

係唔係原子彈核輻射引致基因突變 大撚過個頭

6

其實冇野睇

用英文

ABCDEFGHIJKLMNOP*Q*

ABCDEF
之後唔記得了
淨係記得Q好鬼後

痴撚線佢個胸仲大過海賊王畫出嚟嗰班女

原來佢咁矮

咁Q姐係排第幾？

笑左😂

太大其實唔好睇

乜SIZE最好

#波大著衫唔好睇
#背脊會好勊
#男人死咸濕
#胸雖平卻懷大志
#metoo

唔怕餓親仔女

吸手波

比數字

好撚核突

港女係咪有 無波症

好過平胸港女太多

比負評嗰啲人係咪平胸港女

本身都唔只j啦

沖田都l既話

耶穌曾經講過： 妳們當中誰的胸部是大的，我要讚美。但田中瞳就不了

2球長輩驚人構圖 呢句要點拆先明

2球奶奶？

生仔後脹奶仲勁

LM

好想試下

咁大個波唔重嫁咩

成撚日見到d人話對波太唔睇，波係睇㗎咩，波係用用㗎屌你個閪

佢哋一齊做套野勁好J

好似話依加係抽自身脂肪打落對波度
咁嘅話咪驗唔到

之前都有巴打話旬果對波時大時細
係因為身體吸收/消耗左對波嘅脂肪要再補過

港男有侏儒症，天生一對

呢條女好似真係有巨乳症 走去拍AV

雖然平胸好撚柒姐 但人地巨乳症係病嚟

我最鍾意嘅av女優身材冇人勁過佢，又識叫床

5

平時到”i”已經叫好撚大
你老尾 “Q”

佢好似嫁左個鬼佬

分咗手喇

佢有一套著住吊帶乳交正到仆街

太大唔好睇真係由佢把口講出黎先會有說服力

Q cup
Abcdefghijklmnopq
嘩屌你老味咁撚大個cup

大到咁仲靚咩

好多人睇住佢大！

17

D鬼佬勁鐘意hotomi

佢好多鬼佬fans
又同沖田咁熟，英文好都好正常

巨乳症患者個乳暈大過拳頭

玩跳樓機分分鐘飛出來

我丁過佢以我睇廿年av經驗
絕對真貨
係啲八婆酸溜溜先話佢假波
見到自己得aa仲要戴nude bra裝假狗
邊撚個無恥呢？

對佢身材無意見， 但覺得好樣衰

Ok啦，又未到好樣衰沖田靚好多咁解

到底佢哋邊到買bra

有咩作品好睇呀？

洗乜透
上網一search都睇過哂

異形

仲拍緊咩佢

港男唔算矮啦

港女都想有巨乳症

張圖其實遮唔到粒點

平時出街係好難平衡到
咁重，行步路都難

好mean

港女有貧乳症

安全氣袋

好撚鍾意睇佢

j撚死

其實同相撲手差唔多

對波係正
但個樣真係太樣衰

dur撚到

一世人玩到一次就正啦
不過一次夠啦

對波大撚到咁 個膊頭咪日日都好似硬舉緊咁依家都OK老撚左一定好辛苦

稻中乒團個阿婆

大撚到咁真係好撚核突 邊撚到正呀係咪痴撚線？